2個人住7000呎係咩感覺?

除左暗左啲其他都唔錯, 設計好過啲土豪

有排打掃

又要住中國又鍾意日本風格
說好的仇日愛國心呢

香港呢D地方大垃圾

我要搬去大灣區了

我一個人住2500尺已經唔想打掃

提子

我一個人住2600尺已經唔想打掃

住2100呎加1000呎花園已經唔想打掃。要請工人，但難批，焗住搵鐘點。

笑死，個支那狗係南非人

我一個人住2700尺已經唔想打掃

我一個人住2800尺已經唔想打掃

我一個人住2900尺已經唔想打掃

杜拜呢啲樓賣1000萬左右，大概等於兩房杏花邨價錢

我一千尺都唔係幾敢夜晚自己去廁所

我一個人住3000尺已經唔想打掃

想揾屋企人係咪要打俾佢問佢係邊

會長期請班fd返黎打牌

有次我個friend嚟搵我，到左屋前門口，我當時響屋入面一時唔記得路，揸車再開埋google map，10分鐘後到左門口接佢